緊急！！有人想疑似想自殺！！

啱啱係ig睇到，但唔識佢，有冇人識佢？
八個鐘頭前係葵涌，唔知宜家係邊

最後一個story係2點40分左右
幫手推一推，唔該

推呀！！！

推

Push

話說樓主你留言搵佢會唔會快啲

幫推

dm咗佢，未覆
想睇下有冇人識佢

push

bless

樓主搵到佢未

未，佢無覆我dm

up

8個鐘前
係跳既都已經死咗
唔係跳既應該瞓緊

0240仲post左story

會唔會有人有葵涌嘅tg channel？
可唔可以幫手同佢哋講下，睇下有冇人可以幫下手
我估個女仔應該住個邊
其實我都唔知可以做啲咩

會唔會搵葵青夜展社工都得呀？

我諗可以，因為我除咗post上連登都唔知可以做咩

呢個年頭個個都想死
唉我都想 如果知個post主係邊, 同佢講等埋我 我都跳

搵區議員幫手

我都想

搵張文龍 尹和牛啦

張：95272827

順便加埋我

落到去有個照應都好啲

佢ig story係咪係度介手
OMG

upupup

Pish

介手同介腳

打橫𠝹就算啦 死唔到㗎死要打直𠝹

推，禁錯不推文

唔差在跟埋

wtsapp同call咗張文龍，未有回覆，亦都無人聽

自殺最慘係咩 就係想自殺但冇人care 啲幫助去晒啲attend hoe同famj到

搵天連會唔會隔硬咗啲 佢地係天水圍 雖然都係新西 伍健偉正常嚟講未瞓

Push！！！！！！

推推推

伍健偉未瞓 可以試下 啱啱見佢ig po咗story

葵青好似係呢間呀
睇下會唔會有巴絲打一打過去呀

真係跳嘅話已經太遲 Btw幫你推下 希望有人見到

Push推a

Psuh1

推爆

唔係掛

打完過去佢話咩服務時間去到晏晝四點定唔知幾點，叫我打緊急熱線求助

咁咪打熱線囉

好多係搵咗冇人care

我打嗰個就係熱線，無緊急熱線o曬嘴

有人貼左

之前有post講過呢個係誤解
事實上大部分尋死嘅人變成真係你講嗰種咁有決心之前
都有Voice out 過

Sampling size = 1

有冇最新消息

我voice到少攰都自知差唔多應該下決心

暫時冇事

無

無，同埋我啱啱unsd咗個direct

識自己報safe就姐係其實唔係好想死啦

深宵外展服務

已經有社工到
Pin呢個

睇佢講啲野同佢條仔就知18歲都可能冇啦，衰啲講句，自殺？佢邊到敢啊

屌，咁樣玩下野又多左follower 好野

佢條仔似係mk仔嚟

個女已經有社工跟進
Pin呢個呀

死famj

呢啲死famj係到浪費晒啲資源囉

死垃圾mk死左仲好

btw其實睇條女ig之前啲相隻手已經介手介到花撚曬 所以琴日見到呢個po都廢事推 好明顯係問題少年
不喜勿插

跳左既話 一早有新聞啦

佢咪又係mk妹

一直冇人care 有朝一日就會變成真

當刻過秒咋
情緒呢d嘢好飄忽 尤其本身唔穩定
佢需要一個穩定嘅渲洩渠道

又係呢d村童垃圾地底泥mk
浪費資源，敢跳先出奇